FIFA20 Ultimate Team 討厭區 (246) TOTS Chapter 1

龍捲風

金球呀真係

竟然係龍捲風

axxwww好波

勁到

靚到痴線

大心臟 118仲可以出依招

真係wa出黎

臨尾119分鐘仲要偷到波
以為有機

經過左琴日 我都發現自己問題
容許我向我曾經無理搞到既巴打們講聲sorry
game 已尾聲 祝大家狂中tots

睇到好亢奮

大叫左出黎 呢球有今生冇來世

btw bbq果下

好撚精彩

睇到打fifa d火都留黎
原本都hea打

靚到傻

番

負皮王

呢球之前已經搓左好耐
個下r9左腳偷到半個位正常人已經射左
估唔到都仲可以整個龍卷風
呢下真係大心臟

呢球真係可能真朗先入到
呢招今集nerf左 試過用完個sm射波果下會冇力

呢個cm 應該都好多

睇返個球replay
ABC 兩翼同古烈無啦啦衝左上去
EA

睇到個人好熱血

猜得太耐 守波個隊就會衝上去man mark 不嬲都係咁 係對面把握到咁解

偷咗半個位都唔射 已經難估
仲要用埋龍捲風 點估呀

bbq 16ms

原來EA 咁ON9

估唔到jesus 出局
足球真係圓...

你得閒試下過左半場係咁猜 就會有咁既奇境 EA真係好On9

連埋近期開press 條氣可以多過無開
EA 同共產主義一樣咁違返人性

呢d press 仲好似唔扣氣

Bbq好有耐性 抵贏

呢個好on9 對方係咁猜 d人係咁衝左上去

EA迫人開stay back

咩位會衝上去？

Fitness card上到1.7k

天天開倉盃開始報了
連登巴打們去玩啦

17win料 諗住挑戰下自己

其實呢次比賽做得幾好

淨係happy仔一個都值回票價
跟住又可以知道香港咁多fifa高手

其實有乜所謂 反正都係$100

真係無咩幾可會同到高手打
$100當打fanny都值回票價

好想參加
睇到好熱血

可能大會4格照受

4格照打啦 sam哥

唔係大會接唔接受個問題啦
係對其他人唔公平
我都係叫吓春

真 特別係Q爺贏Sony個場 好熱血

依家英超都打緊e cup
Sterling贏左可能又出卡

WL長期得一格 點玩

嬴左會好煩

我都係叫吓春
冇可能參加啦

抵啦去日本玩日本妹

WL住等1點

呢排d sb痴撚曬線平時星期日晚E1先37000分，依家星期五晚已經35000幾

全世界都開緊台打WL
個個都要練番狀態
都係避下好

參加啦下次 你地

連lui gor都星期五咁積極打

你參加啦
想睇你

連印尼ser重開

日本有冇比賽

想問下長期16ms點算？

點解？

之前bbq wifi 16ms lag 已經引起的事
sam gor 4格你估會點

有無人收Coins?想放100萬

睇我比人屠 真係好咩

諗住睇你閪人沖CAM

你絕對有得打吓啦
唔會話輸硬

Full team打seth 3:0
仲要86 team

已經兩個禮拜星期日晚42000 派彩47000-48000

收到風
Axxwww賽前練左1個鐘龍捲風
話牛尾巴實比人捉

Cls練埋無限小白？

奇招抵贏

Vinccws冇品到 屌你老母

有兩張WL紅卡包未開
想問下一陣2點有冇特別卡可以抽？

定係冇分別而家可以開

無啦 依招今集收左皮

Me

紅咭你留到下集開都係只會開到呢個星期totw

肥diu

開唔到TOTS?

No

第二下小白已經彈到勁撚遠

紅卡定紅卡包呀

上星期WL 14W派彩個兩包3揀1

WL既REWARD 三揀一既係卡
E3起先有TOTW PACK
一個係張 一個係包

樓上巴打講緊參加咩比賽

包皮穿左400

有冇得睇番? 頭先miss咗

有 上9吹channel

今晚13g2w, 正唔正常，冇感覺了

平時咩成績

睇左場shing破鉛0-3反cup4-3勁到

有冇d3巴打幫下手 差2場dr德甲先拎到last token 隊波係hk revolution

shing 都要吹奏?

hi好耐無見大家
啱先開返game等TOTS
呢排有咩花生

咁耐唔上水呀
琴日先有單花生，上個post就係

棄咗嘛

有無懶人包

輸三場到好抖抖
我有幾場都跳哂掣中堅狂標比人放直線
明明唔標控防中返黎就得
後尾醒起happy句「elite高手都不停拉返防中返黎」
先跳得無咁勁防守一定手控防中返黎先

表達能力欠佳，俾個事件開始嘅傳送門你

今日都翻炒左次

而家我咩都唔理一失波揀隻防中衝左番去守先
同埋練緊放鬆隻R2

一陣有人開包？

我

唸緊
留英超都未必中
宜家反而有大的機會

好似佢上集都係柒
估唔到今集都冇乜分別

我以為司瑛巴話緊條大陸仔

同感
早中早賣仲有價

Pack weight 越留越閪

留左包終極包點下中唔中

去到英超個星期只會中同期垃圾聯賽

諗返起上年英超tots pack中maddison灰撚到

八成巴打都有佢張硬吹/紅卡

依家第一次睇水門盃playback

個旁述好撚正喎，叫咩名？

佢w/r就算high都無你手控禁埋r2補位咁快
都係平移一兩步咁

willhappy

Happy仔
呢期最紅

今日決賽？以後無啦？

相信防中

黎緊三星期仲有三個盃
第四星期有個總決賽

應該揀st/cam 回防
守多個

屌到時睇下先
近排好撚忙唔得閒睇

Moment rij + prime vieira
頭幾次合作都有神力
夾慣左好少爭少少 可能我駕馭唔到

有韋拉搭張b2b好過RJ

凖備死ser

應該唔會死既又唔係五大聯賽

有咩分別？唔係都係開出黎都係TOTW卡
一款得3揀1
高級d就5揀1易中d咁架？

我最勁都係14W 所以唔係好知

3揀1個啲唔洗留

上到e除左揀嗰啲之外
仲會有多包送係淨係開totw球員

1:00

開台抽TOTS!!
一齊入黎恥笑台豬又抽垃圾啦!!

明白！
5揀1正好多架？

入唔到

紅卡冇得留
其他pack先有

tots icardi

其實...一樣閪

死左

Joe gomez

level 15嗰度點撚揀得落手
不過level 30
Gotze Umtiti都好正

影帝抽到就係靚肥

Toney Thuram Obj

咁快出d熱門人

有咩揀，電話入唔到

pk其實勁鬼卡少少only

Gotze, Umtiti, Pedro

Gotze umtiti Pedro

隻沙夏正到

但係rij上上落落同tackle d位都幾靚 雖然positing 唔高
間唔中射到一兩球靚波救全家
同埋擺佢地兩個CM 位唔係CDM 係咪好大分別
好似打緊4411-2 4 4 中間個gap位成日比人湯川

90 pedro gotze umtiti

棄game近兩個星期
第一包就vvd

拎到都完季 屌

入唔到app

15呢

Icardi sbc

冇nani

想抽WL派彩啫
入唔到Game

game都入唔到

Icardi一格86

Futwiz 都load唔到
On9

btw 今個星期d totw都廢廢地
之前都有美欺

28lv celebrations 致敬Kobe

哇屌，廢到

棄驚好過奴兩星期

Pedro啲數幾好j

green link kent

開pack都load 勁耐

用老豆連仔
Hagi

之前d flash back有冇機會再出番

load唔到入去

點解一張if都冇出過 可以出tots

阿shing話icardi抵做

唔係逐個league出咩？

community投出黎
唔算成個league咁出

出左英冠 + Community Vote

好用咩

pepe 拉膠 防線

EA

黎緊大更新上黎昅下有乜估唔到仲講緊
其實我都覺輸左波再講都多9餘
果局我㩒住屌打條友，佢全場得3射2中入3粒
佢FULL TEAM我全意甲隊刷個硬吹任
見佢打場DR咁串又後場SM，又跳閪舞
諗唔明點解D人成場明知自己好運都要咁樣做
我都要反省下忍下算，反正10場都係得2，3場呢種閪人
唯有練好D技術贏到D閪人就冇事
反正閪人一定唔會係SAM哥，LUI哥呢種級數
心術不正既好打有限

其實呢隻GAME唔係真係話贏就贏
有呢類人既存在真係要迫9人進步

又有super sub

中咗！

屌那星
出藍燈原來係歐聯卡

又要忍多一星期

都係等埋食評先做
唔知有無get錯阿shing

Boras 愛將

入唔到WEB APP

Seth中咗里昂Dembele

好想要simon

中咗普金VVD應該即放定等TOTS outpack嘅時候放

建議google TOTS MC

是咪大獎

放啦
個陣應該panic多過回升？
普金既話

高rate肥

即刻見到

點解寫住 “Your Weekend League rewards are ready to be claimed!” 但入去冇野拎

點會
大獎應該係高美斯安達臣

無打weekend league兩星期中左mukiele
咁岩我就差隻cb

開左10包
Premium gold pack至rare players pack
Tots simon
86x1
85x3
84x1

都幾好

Lenglet 係咪點都冇特別卡

shing話呢張有射波adama
仲要5*腳

屌你最勁嗰隻

今季店唔店？
店既西甲tots有份

阿shing炒卡係咪好撚燈
想跟佢炒

麥明c佢賺呀 執唔少

咁岩聽到佢講返

張Simon 340k 頂價

開德甲包中

佢汁得個10萬 隻野升左60幾萬

好撚勁
5*射到波版adama

有得抽tots

開咗15包最好得隻87肥

1隻84
2隻83

Icardi 3星sm

但多貨到癡線

睇shing仔抽垃圾平衡下先
奴左成晚wl

訓左冇睇 今日邊個冠軍

好撚正
好多key stats都99
敏捷，平衡99
係射波差D
食張dead eye fit晒

即中左張
雖然英冠龍

bbq

今次ICON SWAP條件都係翻炒上一次
英，法，德呢D

Simon 300k樓下俾人狂掃

會唔會好快插水

想入喎

頭先snipe左張160k

勁

300即賣

Bentancur 唔知打唔打到防中 99 體 1x萬好似幾低屌

Icon 要overmas定林伯好

開左十幾包之前留低嘅
91
89
87
86
各一
兩隻英冠totssf 唔值錢果喳
又有班first own奴icon 任了

sbc料

你地抽咩pack
45k嗰個？

Wl dr同sbc啲pack喳

抽中卡斯米路
仲諗住值d錢

掃緊隻 phillps , 無哂貨

費奴吸引d

速度慢個d都係肥料

匈牙利

依隻等改pr

呢隻數值靚
唔知點解咁平
可能模組唔得

隻anderson邊值1m
Simon仲勁

CHING估大概咩價 佢數值真係好好J

慢

diu人中gk我中gk

原來咁多人中影帝

無射波黎講 永遠都係揀簡迪
有射波先會贏到簡迪 CDM位黎講

佢升到同Kante 一樣speed

利申 上年玩左幾百場費癲 佢模組玩落唔慢
其實隻野無想像中咁廢 幾肯定
但市場既野 永遠都要睇需求

futbin係咪死咗？

睇錯以為你話卡斯米路
費癲唔差，應該幾勁

Nordi Mukiele 睇落幾好
35萬 抵唔抵用呢

100萬-120萬掛 成堆數值99 cls...

佢普金個張已經好好用 明顯力量 爭搶真數

我睇中西布朗果隻 3萬買到隻咁勁。。

難連.

人中tots 我中隻83既who tots

做咩個pack rate 咁高

點連

今期d獎品唔算吸引
都咁多人開pack抽 估唔到

中左卡吐同lucas levia

就係bbq vs Yns?

今次LV30果3隻都麻麻
上期有FRED果3隻仲吸引

Icon/ 買多幾隻英甲掛

係咪咩kirk 我中呢隻

有花屁包抽 都係得個睇字 唔會抽到 一樣姐

張simon勁唔勁過rg neymar?

屌唔叫

咁多巴狗 thiago都正wor
Season換pedro定umtiti呀屌
Pedro 5星腳

Pedro 4/5好正 疤狗陣點揀好屌

靚卡面

我揀Umtiti 依家通街5星腳 唔值錢

真兄弟

真巴100% Pedro
MVP

屌佢 係咪綠線phillps

Icadi 秒做了 襯肥未爆升

加埋今年allan可能無份意甲tots

所以想諗呢隻

Bbq vs HK ken

嘩 耶蘇輸比ken?

唔同用途
Simon係翼
屁馬係中間

英乙tots都係tots 好過冇

打Sb icon任

英冠先打到

睇錯英冠

sorry

等費蘭癲奴跌多少少就聽日入手試下WL 先

數值真係唔錯

年年tots 都係易中
End game 前比你J 多一個月
六，七月又唔知出咩留人， futtie, carniball

Umtiti好似幾正

好耐無見
btw 3點有無lighting round?

睇stat屈

icon swap 完左仲邊有人會攞呢d

Umtiti好似唔夠高

差對閘

最後真係出左好多巴 正撚到

Prime zambro
7chem semedo

Quick sell左張87紅卡
係app個recovery 見唔到
係咪可以gg

仲有好多qs左嘅卡都無左

留黎做任

有堆87 rating嘅龍門同中堅，想問各位應該幾時放黎賺錢？個市幾時先會升

Non trade 果d唔見哂

開左廿包pack
最後得一隻tots 影帝
一隻tots dembele
一隻普金基亞連利
on9 ea
見有ching 一開就neymar
已經值錢我d 野

留左啲包 開唔開好

20包中2隻算好啦

不嬲唔包中好野
你中一隻 高班好野ICON 已經夠你玩全隻GAME WOR

跪求巴打教路🙏🙏

我諗未完tots都唔會升
做乜咁傻仔
一出活動多人開pack肯定跌

之前聽人講d人做sbc會炒起d卡咁我應該點做

Simon斷貨

等啲要求高嘅sbc出啦
點都會高過今日嘅

PHILLPS 改左PRICE RANGE 差D中伏

一百萬買唔買到

暫時睇120 都有人掃

大家點睇 tots 碧基？

之後有人掃到隻76萬

肥料級

76萬果個賣野果陣 連價都唔睇咁就無左隻普金包

佢可能信錯 FUTBIN 仲未改RANGE
BTW 幾錢入手好?

中左隻比比大哥當應下節

真係幾勁
啱啱試咗兩場DR順便刷法甲1st own
我有佢futmas版
tots版推波更加痴腳 更快 更好撞
同埋呢張卡搶波勁大力

食埋sniper應該更勁

RIJ 已經跌到七十幾萬

唉十二月開始無中過過廿萬既野
今年都仲未中過
睇黎end game都唔會中一隻過廿萬

食marksman啦
99balance 90strength

唔識睇 依家仲110萬 我會等佢跌低過100萬先諗

我開左三十包，一張87+都無
次次event都無中過
想棄game了

佢換普金尼馬算唔算係Upgrade

開30包中得隻Brandt

初初35萬
依家升到47萬
無入 蝕曬

下星期入手先
本身仲想買bday d costa玩點知升番轉頭

我未用過4411 比較冷門嘅陣
不過中場中兩個都偏鈍難啲組織 又冇4* skills
最好都係acuna/gullit呢類型撞得又帶到波 拍韋拉係最適合

你揀Pedro定umtiti

仲想點 我開得隻83龍門唔撚識

想買 但同鬼差唔多

終於thiago stamina 有90

你啱 正選應該係marksman最好

依張都係用唔落手

好撚慘 點解可以咁撚仆街

7pack得隻87navas

唉屌真心cls ea
我下年再開個新ac睇下會唔會好d pack luck

Pace def都多左4格 phy多左3 我覺得都算有明白upgrade

不回文sor

唔貴黎講抵玩

快同好撞就Simon
熟5*sm就尼馬
好難比較

唔會啦 尼馬手感真係一流
simon睇落agility同balance都好高
但唔好睇漏 ball control同reaction都唔及屁

有冇費蘭甸奴食評

中左Henry 爽到

不過係EFL TOTS個隻

Gotze張相

今年萊比錫成條後防線出晒特別卡
痴撚線

snipe 肥 snipe到比人ban撚左

屌你ea比條生路行下啦 幾萬都唔比人賺下
想完驚前玩到古烈治姐 屌佢

死see

我想問tots 英超大約幾時會出
ea 係每日都出唔同聯賽，定要等成個星期

幾時出睇EA心情
應該每星期兩個

肥跌哂？

忍唔住手入左隻德甲法國cb

好型

唔知仲有無得升

我頭先46萬入
依家41萬有交易
做左on9仔
我見佢係咁升
唔想執輸 結果送coins

我都係 隻phillps 早入左 蝕左十幾萬

好難贏ea 諗緊止唔止好
驚佢係咁跌落去
一間少廿萬coins
點算好
其實應該多貨
唔應該咁快入 屌

相同問題 我呢隻仲甘
帳面唔見左8萬 計埋稅
可能最後隻野只值80萬

唉 止左蝕再講
見佢係咁跌就好唔舒服

整返張應下節先

想執下個陣 屌

EA搞咩
Zaha今季29場3入波3助攻都有tots

玩家投

EA不嬲要逼死人

rij淨係得moment用得過？

屌那星比個鬼仔食撚左場dr 扮讓win最後真打

抽十幾包最高先86

philips? 有無食評 想入

有無d4巴打一齊奴icon swap
依家或者今晚凌晨
Search 唔到人

Pm my tg

睇twitter話今年啲upgrade sbc每個只出24小時唔比人慢慢砌同loop

咁on9都完game la仲咁孤寒

想問今次南美足球協會個icon swap任要用咩卡？

有冇用家發言

黑色果堆南美咭

想問下mid maldini好唔好用過mid blanc

Gullit 無錢買 base 果隻夠錢 但係數值上差過moment rij好多同埋都係3* sm
acuna 好後悔無奴

icon swap好難揀，用林伯頂fred定係用overmars頂if世三好，實力嘅話overmars應該有用啲，但係感情上鍾意林伯多啲

林伯cm fred cm/cdm

我都係諗林伯 /加度素 team B 打下算

feel 到 林伯換走fred 都係downgrade

係 moment la 宜家又唔算貴

諗住賣rij換費甸
唔知咩效果

世三打攻中勁過翼 overmas打攻中就麻麻 唔夠撞

唔同type 一隻暴力埋身

一隻企位逗住型搶

費甸都有少少性趣 不過最快星期二三先諗

你哋係咪開埋啲咩英超法甲booster
定係再等等先

壽世三真係cls 1m打cam超值

有冇話要自由盃定球會盃既卡？我上一場兩種溝埋用唔算數

抽左5pack，一張totssf都唔中

尾水 仲課

我cdm用makelele，cam用95 kdb，張費特我覺得麻麻

我係要打左翼，cam唔使佢哋打

想用費癲換走bakayoko點睇

麻麻，食engine 用左幾場，撞又唔夠大隻撞，搶又唔夠癲狗咁迫搶，應該真係模組問題

78 pace 要食shadow先用到

買coin都唔益ea啦

prime icon pack 中 petit 算唔算ok？

黑色 金色嗰啲都得

睇你本身用緊乜防中

隻Thiago 打box to box同Vidal 係咪同級 160k又唔貴喎

我試咗2場全黑色唔計我

早場

今期WL 係咪會送 TOTSSF 卡?

11lv 送個celebration幾閪下，仲要勁耐，成十八秒

b2b起碼要有防守
thiago防守輸vidal好多啦

Gold 2+
A minimum of 1 TOTSSF item from that week's Friday release will be in any Player Pick packs earned

Once the current Team of the Week Moments goes out of packs on Wednesday 29 April 10 a.m. PT, TOTW Moments will be placed on hold during Team of the Season So Far. Should the football calendar resume widely enough, Team of the Week would return following TOTSSF effective Wednesday, 10 June. Otherwise, Team of the Week Moments will continue effective Wednesday, 10 June.

金2+ 每個red pick至少有一張當星期totssf
29 Apr 之後暫停totwm

咁金2+ 29 Apr之後每個red pick 除左個一張totssf之外會係乜野？

同埋佢無講guarantee major league...伏到爆

server好似就死

icardi抵做? 好似幾勁

痴線連續2場都彈game, on9 server

下星期仲勁
無愛/唔駛夾chem真係唔好做

入game都load好耐
on9 EA

dr彈game

4星腳3星skills 唔爆stat 唔好

無玩兩星期諗住入game睇下tots咩料
屌你又死ser 抵我棄game
玩咗幾集 以往都奴到最後
未試過玩到好似今年咁憎EA
第一次玩到希望EA全員中武肺死晒去算

屌入撚到去未

hkbn冇斷

打Wl打到嬲 平賣100萬coins 350蚊, 前提要教一教我過coins 留tg

癡線，等左成分鐘先開到個包

我都係

咁可能有bug

Phillips好屈好好用

金2即係17
又冇我哩啲14料份

想問下麥明詩打st 83finish會唔會太低？

等！

講呢d
下集仲嬲

無玩3個月返黎玩下，見d卡都出咗好多version.
想問下呢個陣想換CAM CDM 同 ST
有40萬左右budget, 請問有冇推介？thx

下年可能希望一粒導彈轟落去EA公司

Vardy -> Son
Mate -> KDB
Rodri -> SSK

又要開始first own dr

抄低個full replay衝鏡賤種list

姐係要17win先有tots抽？

今期icon swap有幾多token拎到？ 入唔到驚睇唔到

12個

今集個ser真係史上最垃圾
而家WL都懶得打 儲包同奴定一堆肥算

卡斯米路除咗慢 其他key stat都唔差
有冇食評

我相信係金2先會 guaranteed有major league抽
金3/銀1就會可能抽晒垃圾聯賽咁解

應該係上年咁玩法 guarantee major league 1張 即係今週就community

唔係 wl紅卡轉晒tots 銀1開始冇封頂

金2果度佢冇用major league呢個字眼 但我估都係同舊年一樣 17w後每pick保底1張major league

上年tots已經冇玩

咁姐係要打多3場

係，Guarantee 每個red pick至少一張

唔好打WL，又開始斷線

Silver 2/3
TOTSSF Player Pick pack rewards will be capped at 88 OVR

佢呢度寫咗銀2/3已經有tots紅卡

To add to the fun during the celebration, all Player Pick packs earned each weekend will contain Red TOTSSF special items in lieu of TOTW/TOTW Moments ones beginning with the Weekend League starting 24 April.

呢度寫紅卡會變咗tots

金2或以上點解會咁寫真係唔知

見到reddit有條友刷左成個星期league sbc開幾張tots
好似仲輕鬆過奴WL

唉聽日後日唔得閒打
EA又逼害我

Wl幾點截報名

舊年好似有人測試過 有冇保底都唔太大分別 好少真係會1張major league都冇其實

今日3pm 好似

我14win真係成日都冇

金2+按前文後理加上年做法就應該係guarantee major league 一張

official news都可以寫到1999
真係痴撚線

Thx 巴打
如果用盡budget
88 CF Son 定93 TOTGS KDB好？

有咪又係95龍門

實有一兩場壓住打比人炒
半場9射6中0入球
對面finesse省中own goal

Lihkg都有條友係咁刷啦
等緊佢上水post成果
不過佢應該奴緊任

太慢已經係原罪
應該似prime keane

孤巴

抽中硬吹
陣間出平民食評

獨孤巴
btw d銅卡教徒去哂邊
係咪棄左驚小左巴打打

我都想中

琴日留左30包 銅卡隊
得一張英冠

大家唔好嘈住佢
等睇今晚佢post swap zidane 加n隻totssf

我中影帝

佢替林伯拍vidal係咪無大分別

我尋晚銅卡大法開10包出Simon

呢round 平價hidden gem

係咪 Godin, Lucas, 賓菲加LB ? 望落唔錯又抵玩

最overprice anderson Zaha? near 1m is a joke

14win紅卡係咪無tots?唔想打曬好晒時間

我會揀Son
5腳ST好緊要

玩完bd呢一round 直頭垃圾
得Gomez Philips 係有機入隊
Zaha 算係fun card不過個價淨係得bubble

Btw 想玩godin
上年end game 用eoae 好正

都叫有新野玩
而家包屁又平易連左

有
據連登分析師，無guarantee major league，無cap rating

如果想打得好

個陣中場得一張有防守能力好難打
踢41212窄/442/4231/4222呢啲陣起碼有兩張有防守能力嘅中場會好啲

KDB打唔到cam 85 lucas會好用啲
中堅左閘都要換

應該點都有tots，但唔係guarantee major league

巴打有無試過qs左卡係quick sell recovery搵唔返？
搵晒咁多日都無..係咪gg

防中冇80 pace喺TOTS階段好難用
除非係細粒轉身快嗰啲模組75+ pace都可以接受

Fifa fry 炒卡group TG

Totscv+EFL 可以點投資+加weekend league rewards 改動

真正吸引都係phillips 勉強Simon 入到隊就諗Mukiele

Gomez 都係土豪 猁先有大興趣

Lw位出到幾快幾好撞都唔夠屁勁

你wl都未報

我好滿意架
Simon係今個星期唯一一隻想要

屁7 chem夠做啦

係咩
可能唔記得咗報
開機睇吓先

Jackwingwing閪撚夠未

我乜都冇搞過都中硬吹simon 再前幾個星期中moment zambrotta

打咗個半鐘dr淨係得一場玩到全場
好多直情入場即走

原來真係冇報
多謝提醒

J開Sam gor 一定mon 住

Bday cancelo食shadow踢左閘得唔得
Untrade同埋冇英超左閘

得 冇問題

食shadow定食咩？
宜家食緊anchor但得7chem爆唔到速
定anchor都得

Thx 巴打

anchor ok啦

但爆唔到速會唔會俾人爆死

你 我都mon

唔會 畀人爆死嘅話多數係失咗位 或者唔夠氣 加多3,4點速分別唔太明顯 除非本身食完chem都得90 pace

等Phillips個價靚d就 upgrade

Tots 卡斯米路不專業食評
小弟用咗prime Keane 過千場
對比較鈍既防中都有一定經驗
今次撚咗卡斯米路4場都頂唔順
其實佢優劣都好明顯
先講優點
佢拍55波 基本上未輸過 截傳球亦一絕
企位好好好靚
我好留意防中點應付逼搶/細範圍傳球 佢係冇大問題既
同埋長傳都幾好 左防中放比ram既波全部到位

但缺點太太太明顯 就係太撚慢
成個身長期中鉛咁 食咗影子都好撚慢
用蟹步防守都好 對家一轉身就甩曬

簡單啲講 佢企定定守/第一步就埋身 算好勁
但要企係禁區頂左右橫移就唔惦
打單防中 橫移幅度較細時可能啱佢啲

目標17/17

elite 有 totssf pack wo

report 完幾時會有結果

......

tots 先係真正獎勵 elite player 嘅時候

咪係 個個1m 1m 咁汁 個個星期

每次見到你 14/15
都有興趣知邊個贏到你

又引人打哂佢

係咪真係加KDB會好踢d?
而家Kante stay back
Rij balance attack

各有各好
唔知放棄邊隻好

大把人贏到
日本更加

對上一次打哂上到27
睇下可唔可以連續上

可唔可以教下小弟點踢得好d
今個又淨返14場要11W

如果雙cdm,stay back 同balanced,卡斯打stay back大唔大問題

日本仔打fifa好似玩volta咁

11w咗，依家仲有14場？
仲有機會e喎

不過係一開波難打啲
之後慣咗都ok

21 22win個班就無癮

想問下icon swap仲會唔會出抽icon或加icon exchange option? 上次用剩3粒，今次奴哂12個都係得15，依家個list無咩岩用

呢排已經慣左press人，加上成日中鉛攪到冇晒耐性。攻嗰陣已經急到攻唔入，防嗰陣唔理3721係咁標。想問可以點調節番個心態，已經每玩3埸休息15分鐘

我就係用緊你所講既設定
17win既話問題唔算好大
但一定唔算好勁 十幾萬黎講合理價

無架喇
係宜家見到呢堆

咪就係唔好標 無咩可以點

琴晚BBQ好癲

屌你老母 輸左3場對面80分鐘開team press
係咪on9

試下禁抱住邊線 有奇效

開始WL

開始要避

唔係，係我淨返14要贏11...
呢個week又黎不可能的任務

我同你掉返轉
唔知點press人
我d人成日係度望人猜來猜去
之後傳入左黎 我d人又唔會好貼身
拍唔到 / cut唔到 慢慢都係會俾人揾到位射死

我已經陣式係用攻Balance 守balance
都唔敢用其他

又要奴任

有冇巴打覺得要唔要入KDB
我唔知有冇upgrade
WL中途換人都麻

*麻煩

奴女啦 仲奴任

隻icardi 有無人玩

十五萬之後夠你買大把勁卡

想要隻kalvin Philips，遲啲會跌到幾多

啱啱開埋pack全部抽垃圾
銅卡大法+唔玩一排都係無用

係咪會有guaranteed tots sbc

咁佢又冇寫community係major league 定英冠係major league

抽晒sbc啲pack最好呢條友
即刻qs咗相都唔記得影

有無新既thiago pk busquets食評

麻煩巴打們遇到 thomaswhy1999 呢個閪人幫我報仇
入3球 full replay 睇埋banner
唔該哂

又係呢d懶係黃實則仆街過藍

睇你鐘唔鐘意用一隻防中攻
依家kante+rij就兩隻都主守
換隻kdb set balance attack就會多隻後上

啱啱打過 贏咗佢
有球OG佢都full replay
好撚痴線

佢唔勁，只係我射極都唔入

有冇人打friendly ？

Id?

個薯仔ser真係cls又斷1場，11g5w都唔知打唔打到17

大家換完icon pack係咪唔再奴icon swap

刷夠14換mid 馬隊算

奴啦梗係，免費高rated肥喎

奴 列馬倫 + 查古 91 92 肥

Simon 上到380k

下星期六前開prime icon pack
係時候upgrade 隻告

Ok出隻荷蘭ST俾你

銅卡大法 tots 古圖、tots盧卡斯利華、totw 高巴列尼、奧巴歷克 10pack到 棄左1-2星期

一場波中四次柱
臭閪EA

有70萬 有無人收coins

突然醒起nani雙5星都冇份
希望sbc會出佢

點知出CF

換左pack max得15token換kaka做end game CAM
用唔用得過 市價都過900k

銅卡大法 棄咗兩星期
最好65 totwm koroma

又死ser?

列基美有冇食評

虧虧地
食卡都成30秒

打完 斷ser 計輸？

我入唔番

睇返水門雞啲比賽 個講波佬有啲嘈

鉛到仆街

留咗20包得隻英甲totw 81前鋒

點解仲有咁多支那仔

成日提自己似羅仲謙

佢係不停咁講野 好似跑馬咁 太嘈

第一次講算幾好啦

真係似講馬 但都冇計
Fifa快咁得
唔似真波可以慢慢講
佢語速咁快下算講得幾好

試左幾場 8萬蚊黎講打防中算超值

係轉身 純D 防守都算有驚喜

同埋99體 打足全場都得

唯一要連住Alex or C朗

聽到有啲煩所以無睇落去
但都講得幾好
覺得下次可以講得慢返啲 唔洗無間斷式咁

有冇真樣

抽卡抽人驚黎講
UT都算Pack rate低到仆街

太多口頭禪
戒左會好聽好多
駛為講而講

有錢真好
睇d完全唔識玩既傻鳩

後備換隻壽包 淨跑都守唔住

屌你老母ea 贏緊 彈game 垃圾der
你老母爛臭閪 中鉛 lag都算
你老母臭閪 仲要彈game
呢啲垃撚圾公司 年年都無進步

icon swap 換杜sir 點睇 取代鬼古 套現返啲錢

打st 位，普金尼馬轉bd d.costa 算唔算downgrade?

有

75 finishing打唔到st

最撚慘係要玩家就遊戲商個server幾時順而決定玩唔玩
頭先打打下有一，兩秒定左格 唔知用hkbn有無問題

球隊健康放1500一張賣唔出睇嚟要降到1400
你地通常幾錢放？

後追script真係癡線
捉到scoop turn路tackle到個波
都照向前比佢追和到

前幾日1500buy now

假如Bb Blanc + moment rijk一齊打雙cdm

會唔會頓到hihi

有時睇你識唔識睇準時機落鏟

尋晚一點前上到1700

唔建議，2揀1

Thx Sam gor

有冇atal打主攻防中嘅食評
搶波嗰啲掂唔掂

same 不過係輸緊彈game

個人企定
佢普金尼馬scoop turn比我捉到路
個波撞落膝頭再通渠
比埋佢隻野推開我華拉尼

仲有d格硬傳捉到路
彈返比佢另一隻射單刀
都算

普金cancelo捉到佢普金sane fake shot路
個波又係照碌向前任佢爆

d script真係痴線

91 at son set潛入定均衡好
4231 (2)

屌你Ea垃圾ser，今日已經斷左3場

入左thiago 試試佢

睇睇下想試玩busquets 我一定係痴左線

好彩入到球

防中位置計，搶波差tie仔少少，都差過kovasic
但盤扭好舒服

睇完inception 好似無咩突出

費甸tots係我fifa18愛將

入手未

成日都係咁，壞ser之兆？

要Reboot

隻game介面bug嚟
完場熄game再開就得

btw有無巴打試過換手掣打
個button delay有d唔同
唔知我個手掣係咪跌壞左
有時郁左當無郁

直接彈左 應用程式發生錯誤 受夠

同左個E1 player打 好撚勁
你應該預備下星期個杯 加油
啲牛尾巴快撚到

seth琴日都話上集用過費甸
感覺無咩突出

今日好多都打得好穩陣
成日都冇位起腳

集氣EA電腦大爆炸 全廠死清光
個server成日死竟然仲未着火

ps4手制插住線會delay多過唔插線

下屌牙
我睇以前d片話插住好過唔插
bluetooth本身都有delay以為插線仲快d

利申：兩隻手掣都插住線打
發覺壞壞地個隻向下行行下會停左
等多陣/轉方向先會再郁

你地4231 2隻cdm都係stay back?

有無人成功解到南美足協

求食評 想試打 cam

3腳打cam
幻想到用wf傳直線會痾尿咁

我cm 位 無咩問題 扭波hold波 好爽下

入到隊 十幾萬超值 cam cdm 位就應該各有缺陷

cam 位就爭隻4腳

試緊兩隻都stay back
之前有一隻balance
會多d位遠射

唔計兩個TOTY
張Phillips勁唔勁得過英超所有CDM/CM?

反牛反牛
有啲位好用過scoop

痴線 moment馬甸尼成座山咁 撞埋佢度佢郁都唔郁下

又斷線

用緊85 blanc+ 87 essien 想要隻有小小射波既cdm

試試vidal

屌那星
打親大陸仔都慢幾拍

輸左幾場都係對住大陸仔出個波都等到人地封晒位先出到

實有既
咁快出搵鬼抽包咩

Jesus 都用

係咪每個星期都有個個禮拜嘅抽

過龍門個招點出

佢用咩都勁啦

普通ball roll 加速

長期得一格點玩呀 想打下機啫

屌 佢地啲假ping 數
最撚唔gur 係delay 輸埋啲on9 波
仲要俾佢pm msg

我用曬自由卡銀杯果隻都唔計

唔知高甸好唔好用

即係要點
要全金？

但英文又係指果D自由卡

姐係91 華倫西亞唔當南美杯卡??

有無人成功試過

次次啲人都唔識郁 想點撚樣啊ea

未試呀 以為要銀杯果隻黑卡
但打完又唔計

會唔會入隻費癲試

又睇左水門雞盃 小米咁大包米既

溝囉 你溝女咁勁

呢隻未必 上年都有佢tots 同埋睇食評都係一般

四不像type 癲狗又唔係 埋身又唔係 box to box又唔係

不了

好想用搓波戰術

留個tg？

依家先做vidal會唔會太不智？

唔會 好勁

Thiago唔係更似4不像？

大家會唔會奴個2隻TOTSSF 卡

奴緊sb 順便奴icon swap

南美你點刷

仲刷緊德國同英冠

南美果關究竟點刷

留包等英超

一定要奴，之後每個禮拜guarantee sbc好有用

今期紅卡有咩特別？

Totssf d人係咪之前投票果個揀黎選

現實有d踢得真係幾一般下

我cm 位 還好

cam cdm 就真係四不像

應該有bug

補充少少 左菇用落top 3 爽

奴左成日 奴多5張token換隻RB就End驚

我都想知
13萬7買左 未試用
打中堅71體應該夠用

等師兄食評

點解仲未fix 鬼佬未發現？

南美要點刷 求教你換咩

見Twitter 都好多鬼佬問ea

打最廢銅陣...用一班南美杯黑卡，之後換3隻正選，入波之後fake shoot 掛機
南美班人堅廢⋯ 最好整到100chem先打

Forward 應該計埋翼

好似要用apps 先search到果個league d人

我呢隊過到關

你驚入面search 獨特 同 最低rate到高，最廢果班黑卡就係

我仲以為一定要個2隻聯賽班球員

即係一定要黑卡arg1?

我呢隊唔計

唔arg1 都得，但同一個聯賽先夠chem
果堆南美黑卡應該都得

Cam 壽普巴 定ss richardlison好
夾Ben yadder
仲有隻盧特立 後備

我係用呢堆過頭頂金色盃就係南美自由盃

咁睇 應該要閃金/銀先計

同白目巴分別 好似係佢全rare
係咪要南美全rare卡

哦咁即係要全金盃thanks

Pogba cm / Cdm
永遠唔係Cam黎

咁可能真係bug左，你試下用另一款黑卡過

想賣年簡買philips

用全巴西俾呢度巴打炒左

想知呢個任係咪用英冠人入波+助攻我用fb朗隊冇計到

EFL League One係英乙
game 入面既 ENG2

ENG3 先岩

要英甲

英甲先係eng3

頂見都係efl以為一家親
唔該曬巴打

d字搞到好亂
要再組織下先
PL = 超 = ENG1
Championship = 冠 = ENG2
League One = 甲 = ENG3
League Two = 乙 = ENG4

隻Phillips上得返110
唔通真係咁神

有無人fanny?
打WL輸到PK

應該Acuna feel

玩左兩三場6chem basic
勁Acuna 唔少
佢貼埋去拎波 有Gullit feel
好有信心拎走個波

淨係買個髮型都值

gp 超鉛

德甲新龍大伏 好彩贏但場場對面起腳都入咁濟 有次仲無威脅傳中自己差d拍入龍

轉左終於得左

見佢5星腳同week foot

呢隻game cam 功能接近st
所以普巴唔會踢得掂
太梅了
雙10星都無用

可能打錯難度

明明都係打世界級

psn?

我加你？巴打

馬斯亞係唔係只可以打CAM
打翼打左幾場隱形

想問金卡得唔得

有冇咩英撚係玩得過
Owen barnes打唔打到翼

我打ST，但係唔敢用佢打WL，打DR仲還好，不過要就佢隻腳

Kent

唔得

舒利亞 史高斯 謝4 林伯 Moore

我覺得佢打super sub 正d

請大師表演下

Rashford?

認真答得 福 用緊

金杯銀杯都有

其實同之前差唔多 應該之前bug左呱

假車

打中間先掂
打翼爆唔起

食engine 打邊 幾唔錯

sm完好易人後追

150萬左右 有冇堆介？

support

zola messi bd hazard neymar dalglish

逆牛好難出
吓吓都變zidane轉身

Trent Tomori Phillips呢啲都勁喎

ea又斷線……

Thanks

感覺 三點去九點 方向 易過 十二點去六點

Zola怕唔怕俾人一撞就死？

Moment rij換tots 費奴得唔得
純守cdm黎講

唔同type
Rij大份同高 會頓啲
費奴 矮啲 靈活啲 但冇咁好撞

慢慢練

尋日8g6w
今日一開連輸三場咩事呀

今星期保17先算了

逆牛勁在少人用 通常d人都估唔到
點知依家呢招紅咗

點解我呢隊又唔撚計打世界級

俾glory to Hong Kong 牛尾巴撚到一棟都冇

TAA vs Sterling

係咪洛賓巴？

好似一定要LIB 同SUD 啲人先得

砌撚到我 一棟都無 洛賓巴既話

垃圾閪ser 冇用嫁啦
慢撚到都唔想玩
咁大間公司ser都攪唔撚掂
執鳩左佢啦

咩係lib sud

球會？上面有巴打好似都無呢兩隊

有無人睇緊英超電競杯，個server lag到

Epremiercup 有TAA vs Sterling
Now 622 / Youtube

Sterling咁快2:0

個gameplay 慢到痴線，fakeshot 都做唔到

係 笑死

simon有冇食評 打邊點

今年server差過上年好撚多

TAA塊面黑到

michael?? 佢好撚勁呀
睇得出佢練波

Lag到起格屌你

我上星期頭10贏8
之後去到25先10
最後14
隻game係咁

希望丁朗贏，想砌佢moment

第一次full team用銀杯黑卡唔計
第二次用mix杯 阿根廷league 黑卡又計

咁就唔知了，未解
仲解緊英冠，明天試下先

南美難在唔知邊個squad先岩

有無kalvin Philips食評

2:2

慢撚到豬閪咁 點打

係, 解SBC先係最PK
自由杯同球會杯分開, 但卡面一樣
要逐張逐張禁入去睇先知

你唔係鍾意打鉛gp 咩

要睇頂係 銀杯 金杯

Wl 係咪17win 就ok?

慢ok 但唔係鉛到咁 次撚次開game頭十分鐘還可以 跟住就已經超慢 啱啱就俾人偷左場輸十二碼

玩到泥漿摔角咁 點搞呀 仲打緊頭十場

yup
每個紅pick會保底totssf
但唔知係咪major league

連輸五場
13g6w
已經場場打足無rage quit
點解要咁對我

屌
一開真係慢到冚家玲

我開game loading screen over 1mins dklm

唔知邊個巴打好似有壽d Costa 福仔

今星期開始？

11-0 now!!!
唔知今個禮拜上唔上到elite呢

依個wl開始嘅picks

TAA反杯入決賽

仲有隻kaka

HUGO SANCHEZ 好撚勁下

即係14會出totw?

咁應該係
GG

Kaka用落麻麻哋其實
但係冇佢連唔到

平時打開幾w
贏得多就自然會對勁啲既人

總係有d超級好彩既友 d波除左嘆氣之後乜都做唔到

丁力條傻鳩

JOTA 勁撚到

好撚勁牛住尾巴咁行 輸完呢場之後決定要練

上過一次20w
穩定17w
D4 D5升降機
終於贏返一場宜家14g7w

14應該係有機會抽中totssf 但係唔擔保
17就保底1張 official冇寫清楚係咪保底major league

＊保底每pick一張

依家一失波就走，快速打icon swap

我打左兩場1:0對面就走

想佢贏 出special card

其實咁先好，大家都快搞掂，好過係到拖

已經hea到icon pack都唔打
6張換列馬倫算

佢defense 23咪放哂兩條邊比人爆

jota好似有打開WL

其實係
我輸2球都會走人算

真係點打都無進步長期14-17
ea要你輸就一定係90min比人入波
放左好多時間玩依隻game，依加真係無心機再打

以前淨檢舉加block算
而家有啲想撚狗

今日印尼ser 1日遊 18場10win 好佩服shing lui可以打到elite

改d咁既名應該可以report＋bam柒佢

我次次都輸比你

山齊士打雙前好撚柒勁 想點

做咩今日永遠4格

想知香港有邊個出名fifa選手

有陣時睇一兩場lui爺幾好 佢好少發脾氣咁 可能我少睇

真咩咁已經差幾班波

respect 三星技

佢係超級積極型玩家輸d on9波都可以笑騎騎同觀眾一齊9up

sam哥 聽佢講野會扯旗
btw呢排中意seth 勁正能量

佢有時都會話垃圾防守
但係跟住又無事繼續反勝

但都係輸緊球
上半場補時呢啲時間失

我轉踢 442 玩佢無用過SM 咁濟 尼馬用就得

頭7場精華 SKIP到入波前 可以睇下隻野

慘
又係咁樣兩腳中間穿

點較ct?

兩個都炒

bal 5 8 bal 5 4 2 2

中亞都勁多search 到三四格

人都serach唔到

愈打愈燥
點解到我攻時對面會有咁多後衛塞係度。
但人地攻我時就成日空哂

jota個樣想掟手制

好撚好睇

當ea造波比自己
就知之後果十幾場wl都應該會輸到仆街

JOTA 比人SCRIPT

ea逼害jota可恥

EA又scriptJOTA慘撚到

神秘力量

jota

終於入

守左咁耐 又唔識SM
算係咁

JOTA勁到

Jota贏咗

TAA個樣黑到

點解入一球就打完，唔係會玩到完場咩

GOLDEN GOAL

已經打左場1-1
呢場golden goal

Taa 無計la 臨完場嗰下入唔到
偷唔到雞
jota 幾下都應該入左

Jota SBC 卡 is coming

奧巴美揚有無人用過佢啲if同base大唔大分別

哩張用過幾勁
又5腳

希望平平地做到

Jota大約係WL幾win實力? TAA其實都幾勁

屌你老母又彈

俾對面full press 半場 仲少氣過對面 變晒傻仔 波都推唔郁

想問下俾EA soft ban左買人, 要等幾耐先可以再買過???

富仔真係勁撚到傻
佢+保定真係唔係同你講笑

samgor係入場轉位定7chem?

入場轉
但佢7chem都一定冇問題

Sam哥宜家個陣點

入場打咩陣

4231

冇✅係硬吹
仲有700000
有咩可以upgrade

Owen 冇sm 食engine傳波都好廢，打唔到邊

Barnes唔錯
大大件 新體會

Jm9
190 ping

冇打差唔多兩三個月UT，今日打返個三角形又變返開季個陣時咁樣鳩下鳩下空晒都可以交唔到真係CLS

RB >bd cancelo
Lucas > mbappe

三角真係要戒

laporte Objective

勁閪喎啲要求
要cross+win
仲要最多3*腳入波+win

一隻難刷既垃圾

我都用緊森保達，諗緊用唔用cancelo ，睇stat好似差唔多

仆街又要傳中贏波
最憎

見到都想嘔
刷埋個prime icon 算

免費英超C B
好吸引但唔想刷

富仔屌打左佢
可以慳返

用落賭guarantee pack用架，乖啦奴la

有幾隻肥料 駛乜奴佢
奴icon swap 已經想屌人
有時間都唔想奴

英超真正勁既中堅 EA出到咁

SBC icardi擺cam o唔OK?

唔用三角用乜傳???

No
唔好哂錢做依啲

74 pac 91 def

贏左 完左場 load唔到出去
然後話EA未能處理
計我輸鳩埋 今個禮拜食左兩場 痴撚線

屌 照白目巴個陣買算 都on9

多啲用x
應該3角嘅時候先3角

日經...

第一次贏完波計我輸

depends
前面空哂 放狗一定係三角
如果想解圍傳上去 就最好X
三角接波嗰條友 點都要修正
而X接波 通常會痴腳啲

個大數真係任佢UP
點撚樣 拉個90出黎

oh shit, 我解圍都鐘意用三角....

細數得四樣有90以上
點拉90呀EA

慘

戒 你唔發覺解圍三角 對面兩閘一定衝到上黎搶波
on9 Gameplay

又學到野 我都成日用三角解圍傳返比人

解圍一係見到靚位短傳，唔係就大腳清算
唔到反擊嗰下都最好唔好三角，會死人的

屌 pogba 個12m 射法未入過

要習慣㩒x
應該3角放狗嗰啲波先㩒3角

Ea 係咪on9
連出object 球員
8日入內要刷3隻
好心俾多d時間 on99咁
真係日日都係屋企玩fifa 咩

快啲練波啦巴打 幾時比賽

早兩個禮拜出咪好

咩叫陣容裏原居地

練緊喇，不過仲未執好個陣
我練到Fut champ成績仲差過平時

比賽嗰時打得好就得啦

開局最差一次2w3L, 個gameplay 慢到傻，尼馬都控唔到，點樣上17勝呀仆街EA

貼上黎圍爐傾下

真係想平心靜氣打WL 係冇可能的事

me too, 聽日開機習慣下先

有冇錢買key card Gullit Mbappe R9

屌頭先同條支那仔55波
對面Prime 古韋油雞R9 bd包皮
真係無得打 R9啲身位撞開rio訓低

我之前穩18 19win
無打一個月14w都難
打到燥就熄機 再唔係玩動森搵翻遊戲樂趣

妹到咁，好易估中

sam gor點睇moment Kaka or mid Pele or mid告
覺得你實會講mid告，但感覺佢慢咗啲，爆唔到人

施主，回頭是岸
早日棄fifa 享受人生

Laporte果個其實算唔算難做

邊？邊嘅話就3隻都唔揀
中間就一定mid告，打st

ST or CAM，總之中路
如果咁問，mid告啲速度同stam你覺得夠唔夠用？
睇stats覺得麻麻，爆唔到人

有冇手足有c7說明書 好有愛 但真係好春難用

熟SM幾好用
我覺得好過prime kaka

cruyff個模組係爆唔到人

向好嗰方面諗
今個星期要14w博中Philips 好過

St可以打120分鐘，我永遠都唔會換走佢
速度你當屁馬咁
佢成隻都係=屁馬加強版
鍾意屁馬鍾意扭波就一定鍾意佢，用佢打st冇得輸，射波第2個level
最好就屁+告同時出，st cruyff neymar cam
咁就perfect

sm麻麻 係咪都係放棄？

俾我揀就用momemt Kaka 不過穩定實好用就mid 告

你啱，聽日先再打

屌 個server打打下delay 贏變輸 對面仲要以為自己好撚勁full replay

自由杯係黑色 有圓角 好似黑色嘅歐聯rare咁

球會杯（今次要用）係平角 似黑色歐聯common咁

佢比賽用喎
Kaka留返wl玩啦

baby列文都勁得咁緊要

點會 有位就射又一球

佢走位OK，身位唔算差，同埋角球都試過頂入波

放棄啦 我用potm ben yedder踢好過用C朗
gp慢 用c7真係玩命

我賣左告買古
隻屁好似冇左個frd咁廢左勁多

我都怕我再打落去心臟病發都似

其實練熟幾招就夠
牙朗食完engine幾靈活
同埋走位靚
我拎佢打邊好似係if嗰張唔錯

上面有巴打用全平角唔得啵

Moment Kaka 應該見到大場面既 駱巴skill move撚 實無問題 比賽人地都係ss 馬列斯 不過兩隻應該都係同lvl 打和

唔該晒sam gor同咁多位先，睇完都仲係未諗掂
仲係1516，自己不嬲唔太啱用屁，覺得告都係可能一樣，但係又知佢好鬼勁
諗到頭都大埋

Moment kaka幾抵屌

其實你有幾多budget砌隊

Sm撚竟然唔太啱用屁？

有冇啲平平地7-8萬跑狗super sub推介

老山龍？

告都係買五腳 射起都有信心 屁upgrade版

Kaka shooting 高四似五腳 贏少少體力 再好撞d 快dd 壽福upgrade 版

真 有時隻翼明明空晒想放 都俾對面閘快一步

想問下14w有無tots抽？

綠tick硬吹，窮撚都係用呢啲人我自己都覺得ok
三個生日卡基本上lock咗必用
4.5m左右買淨返三個位

French max 3* wf score in dr win最難

我比較鍾意朗同rash呢type
呢啲真係睇人，用過屁幾次都唔太啱使

你就係
bd 包皮

姐係你要大隻有身位嘅sm撚
咁kaka啦

用多d壓身位45 度斜cut同原地小白/scoop turn/正反牛

屌你老母leedring_1984 on9仔
Kick off goal追和一球跑去中圈慶祝full reply
連入返3球 跑返足3次中圈
就係到og pause3次
又要串又要7 on99

Ben 無人用唔到的

跟撚足黎買了 試下先

哪有錢，同埋點連

新手玩無耐，想問買promo pack會出d tots ？
無課金自己打比賽儲coins唔敢亂買

有
無rating cap
無保證一定in pick

係
Day 3 group 2

通常咁樣會過唔到

今日比你屌打 牛尾巴之王
卡卡咪幾好 有手感用落去啦

呢三張生日我都係fix 死必用

就咁睇Joey Baby Rio 差緊d 咁

我填 moment Kaka Sandro 加是但

Pack weight 太閪
唔好用coins買pack

已有
但用落好似麻麻地

睇緊嗰班英冠數字怪獸但好怕係假stat

Lozano 勁過晒

無Kent James?

再諗諗
btw 限budget砌陣又幾正
我又冇錢古烈大哨，變相可以用返某啲愛將
又唔使驚爆rating，前面揀人咩人都睇下，好似國家隊選人入隊咁

有呀
後備咪 Kent James Lozano
但想唔用老山

點解會係呢三個
Robertson冇咩人用架喎

Lozano勁過james喎

有無人打下 心情麻麻唔想打WL

最後咁反而得

有冇做tie仔
Btw中堅做隻保定換走zakaria

LB 是但 英超 睇手感 睇剩番既budget Tie仔 ss Perriera 應該夠做

phillips Kaka 一定啱你用 Kaka 福 朗 接近同type Phillips 就一定勁仲要full chem 1m 邊度搵

我做雞比你屠下

冇tie仔就用綠pereira
中堅就一定要換，zakaria唔掂
保定冇得輸

我今日fut champ就係exactly呢個陣巧合到以為有打過你
Robbo不嬲硬吹，淨返兩個今日有用到，不過隨時可以轉走

試下先 屌你ea

咁睇嚟都係保定
rating上面應該都冇咩問題嘅，一陣做埋先

邀我 ，再試下新陣～

係卡種問題 金色嗰隻杯先得

雖然未同你打過 但估到你好邊type

遲下fldy 想會下牛尾高手